容 樂 狗 喪 插 Jason 本 身 認 識 健 吾 狗

其實用下個腦都知jason所講既"唔識"點解啦
係隻容樂狗至仲覺得自己好叻好威咁
同隻健吾狗一樣最叻斷章取義，呢啲垃圾到底幾時死

原來健吾咁樣架?比想像中柒好多

容樂狗可唔可以望下自己個肥柒毒既衰樣先
狗都不屌啦你老味
想借jason既回應上位，真係垃圾寄生蟲

屌 自爆左

真係小器到

推

樓主

咁都有自爆

本人心急護jason咋
大人有大量，唔好起我底

轉pro pic la

賊眉賊眼, 你想說服我佢係好人都難
同條八婆一樣無野叻最擅長玩私怨
講句野都有骨既, 你唔煩我都厭

轉頭像啦

即轉啦
以後唔再咁急出post

唔好再理依條容狗啦 盞比佢攝位上 雖然已經冇乜人理佢

巴打下次小心d
不過d人起底都睇post既
好似你出發點係好既大家識手下留情既

比較有興趣知

樓主趕唔趕得切轉頭像

1. 陳柏宇本人唔係陳柏宇fb既admin 佢果次想用page share king fitness既live都要打電話問同事點先share到先知自己唔係admin

2. 點頭之交都唔算認識掛，同埋陳柏宇真係冇記性 佢07年同藍奕邦合作過，藍生作左首最佳努力獎比佢，但佢2013年再合作既時候做訪問可以話中意左藍生好耐，一直冇機會合作，終於合作到

利申 真係fans但都係議事論事

真係撐得好肉酸

容癌真係好撚煩

容癌幾時先識收皮

容癌真係肉撚酸到

容癌幾時死呀？

收皮啦容癌